睇完呀毛個記者會, 喊左出黎.....

呀毛

Link?

今日新聞全部都係la